馬鞍山痛打落水狗 要人！！！

大家快啲出嚟食個糖水

Push

大家快手

又到馬友出佂

有狗

耀安迴旋處去警署 >8架豬籠
4架私家
我岩岩係係耀安落車

小心

頭先百幾人圍屌，然後啲狗車黎到就散哂

又有事

Mon post 狗

繼續返黎玩

等大家

返左屋企等消息落樓

依家出啱啱好

好多綠狗新港城範圍巡緊

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推